海洋公園halloween優先場門票2張

淨係可以9月28號入場
朝早10點可以入場
$300 一張
$500 兩張

有意 tg @opticket

300 for 2 ok?

推